\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[a4paper, bottom=3cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish, es-tabla, es-nodecimaldot]{babel}
\usepackage{csquotes}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{physics}

\usepackage{url}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{enumitem}

\usepackage{tabu}

\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{pgfplotstable}

\input{config-pgf}

\usepackage{mathtools}

\usepackage{chngcntr}
%\counterwithin{figure}{\arabic{subsection}}
%\counterwithin{table}{\arabic{subsection}}
%\counterwithin{lstlisting}{section} % include this after \begin{document}

\usepackage{listings} 

\lstset{% 
	basicstyle=\ttfamily,%\footnotesize,
	commentstyle = \color{gray},
	frame=single,
	numbers=left,
	language=C,
	breaklines=true,
	columns=fullflexible,
	tabsize = 4,
	breakindent=0pt,
	captionpos=b
}
\renewcommand{\lstlistingname}{Código}% Listing -> Algorithm
\renewcommand{\lstlistlistingname}{Índice de \lstlistingname s}% List of Listings -> List of Algorithms

\def\arraystretch{1.5}

\usepackage{icomma}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{apartado}{}
\numberwithin{apartado}{subsection} % important bit

\renewcommand{\thesection}{ }
\renewcommand{\thesubsection}{Apartado~\arabic{subsection}}

% bibliography style and package
\usepackage[style=numeric,sorting=none,backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{bibliografia.bib}

\author{Ruben Laso Rodríguez\\
	\texttt{ruben.laso@rai.usc.es}
	\\\\Universidade de Santiago de Compostela}
\title{\textsc{Ecuaciones en Derivadas Parciales}\\Ejercicio propuesto del Tema 1}
\date{\today}

\begin{document}
%	\counterwithin{lstlisting}{section}
	
	\maketitle
	
	\begin{abstract}
Ejercicio propuesto correspondiente al tema 1 de la asignatura. Aunque el problema que se estudia está relacionado con una ecuación diferencial ordinaria (al tratarse de un modelo unidimensional estacionario) se retomará más tarde el problema evolutivo asociado (que ya constituye una ecuación en derivadas parciales).
La finalidad de este ejercicio (más allá de recordar algunas técnicas básicas) está en resaltar la (muy) diferente estructura de las soluciones de una ecuación no lineal en comparación con el correspondiente modelo lineal.
	\end{abstract}
	
	\input{introduccion}
	

	\input{apartados/apartado1}
	
	\input{apartados/apartado2}
	
	\input{apartados/apartado3}
	
	\input{apartados/apartado4}
	
%	\newpage
	\printbibliography
	
	\clearpage
%	\begin{appendix}
%
%	\end{appendix}
\end{document}